AGA啲歌出道到而家都維持高水準，有冇人同意

早期：
問好、哈囉、若、one day at a time、一、superman
中期：
圓、孤雛、3am、N.W.Y、吃定我、無期、小問題
近期：
tonight、mad、everyday、citypop

one day at a time啲詞

仲有啲demo

首首都係 chorus 重覆個英文歌名

但全首其他部分都係廣東話

唱功雖然未到最好果批,但明顯睇到有進步

望見分針向前走
才自覺已 不能留守

淨係聽早期

其實首首都好似

.

中期最正

驗耳啦

不錯

小問題最好聽

但唱功唱極都係未合格

起碼曲風有變化

唔係貶義㗎喎 唔使起龬嘅 我自己都有聽佢某啲歌的確有好多首都似

無see you next time
樓主出post前講睇清楚先出

我唔鍾意
一釐米我都冇擺因為唔鍾意

3AM Demo loop 足一日

小問題